其實midterm擺係星期六有無道理

早前手快買咗機票諗住去個短trip
點知開sem先發現有科midterm撞正去玩嘅星期六
作咩理由好

midterm就應該用正常上lecture時間考啦
教唔切就星期六再補堂

唔識同prof請提早考？
上連登講有咩用

問咗啦 佢未覆我咪上黎問吓意見囉
咁都要比人屌

十幾題mc都好意思叫人星期六返去考

幾時有屌你

對唔住囉